民建聯防疫建議：政府要強制果斷嚴厲入境措施

放緊風了

民建聯：禁止任何人經由內地口岸入境

民建聯：如要進入 必須隔離１４日 帶智能手錶

民建聯：唔好再將隔離營安置於市民 建議用迪士尼

大家可唔可以幫手宣傳下係醫護爭取封關
not them

彈出彈入

點解次次慢咁多拍

明明好多醫生藍絲 佢地唔能識出聲架咩

不過林鄭衣家連民賤聯都唔理 玩性格